聽日母親節 喺商場和你sing可以俾藍絲親戚睇清楚黑狗真面目

一家五口出街食飯都可以拉走你兩個再罰你二千蚊
聽日搞到母親節飯都食成 班老一輩實屌晒鬼

黃老母手足聽日大撚晒

自決

班廢老只會覺得你地搞事殃及池魚

企喺中庭已經狗衝入嚟趕人走 商場唔使開了

有冇藍絲老豆老母，
帶佢地出去大商場食飯

係攬炒

佢地只會覺得d人搞事累到佢

齊齊比狗屌

未必 大把真心膠

攬炒2000蚊
藍屍最撚著緊就係錢

咁冇得救啦，由佢地過多幾年自己死啦

行動鋪 大大力踓

(匪語) 加大力度踓

不過要早啲，最好3:00準時開始，太遲就無效果

冇錯 等啲藍屍試下比人亂罰2000 但唔知點解推唔起

咁咪抵撚佢地死囉

無陰公囉，廢老洒樓又載空氣

Push

係未班廢老都屌你搞事
但可以搞到佢地無左2000

唔食飯都帶佢地行下商場
比佢地感受下皇軍入城既榮耀

聽日班曱甴老母應該無得過老母節

冇得輸
淺藍/港豬可以俾佢哋試下濫捕
深藍又可以攬炒佢哋

呢個真！

呢樣梗要
燒埋身 佢地先會醒

假日購物優惠